有冇人覺得陳同佳錯有錯著?

如果唔係佢單案件 亦唔會有哩條草案
更加唔會引伸到一系列社會問題去令到咁多人覺醒

如果唔係佢單案件 可能各樣惡法慢慢通過(國歌法..23條...人工島..監控等等)
即使有人出黎反對相信都唔會有哩家咁多人 政治冷感繼續冷感 港豬繼續港豬

所以佢條仆街都冇諗過自己普通小市民所做嘅事可以引發成為世界大事 香港未來

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

是危也可以是機

其實係好事黎 長衰係救左香港

長遠

同林維喜一樣

人工島唔係惡法 只係成本同用途可能有問題
長遠都係要基建同增加房屋供應嫁

與其話陳同佳
不如話第三者嗰督精錯有錯射